（突發）袁國勇到疫區麗港城視察

嘩，爆到kwun tong

瘟神，去到邊爆到邊

你覺得袁教授是0號病人?

推

呢個傻佬收檔啦

藍田嚟

渠王

【美國制裁】李桂華還清麗港城單位按揭 4 官先後還清按揭

佐敦試完水溫

試下搞鳩d中產先

一街之隔...

武漢肺炎 VS 國安

g持封城

咁你幾時出殯

袁國勇: 麗港城現煙囪效應

唔怕，拉去大灣區打針

麗港城wor, 清係咪誤會咗d咩

如果轍離 , 李桂華點樣搬現金?

港共講咗

下次會即封, 阻逃走

算中中地喇
不過舊架喇D 樓

李桂華播毒

CALL 銳武

「守城」變「守現金」

分分鐘送埋俾佢

中下

下次九龍塘
有錢佬變晒馬雲不是夢

邊個影啲現金 同我上返行人路 你違反國安法

岸久舞約依

點解只有貧民區先會封鎖？其他就撤離？

班狗實抽走一兩張走

九龍塘爆房?

你估係柯南咩

大叫自己人

擺明係港共+袁國勇+醫護+泛民(上年草議其他公務員可合作幫黑警手)+港獨區議員+黃絲Kol 合力夾硬一齊又造戲又宣傳又加上公權力黎搞香港中下小市民，有仇報仇啦，你睇唔好時事台所謂自稱黃絲會員睇得幾興奮，之前仲借佐敦被封黎開玩笑添，黃面藍底？定係黃面警底？

開始到私樓

柯南

雞先定強先嘅問題

想掃平貨

藍田 SPIN 走埋油麻地同深水埗
油麻地同深水埗表示很憤怒

李桂華係唔係都要禁足？

就算幾平你都買唔起.JPG

鎖佢14日呀

今次疫情之後，好多大廈可以入市區重建list
唔係煙囪效應就污水渠效應
又或者偽抽氣扇效應
再唔係走廊唔通風d 菌禁室培育

基本上梗有一範中

條友真係9up怪獸

準備又封

點返工 定係國安有得豁免

黎生

hi

最慘呢種，成棟/同一方向單位住戶要入隔離營14日

c兄你掉撚轉哂個logic

解決咗啲有機人形病毒傳播機先啦

噴啖閪煙吐篤濃痰包附近啲人聽日就成仙

要返工喎

同中世紀黑死病果時見到鳥嘴醫生就話死神來臨既濕鳩紅蕃有得比

2021年啦, 乖啦, 讀下書啦

屌你老母

希望僱主體恤處理

同港共一樣 , 指鹿為馬

袁國勇你聽住，最近香港既台灣領地係東沙島
自己坐大飛去台灣啦

仲信港共喉舌?

又封？

封鳩麗港城
拿 麗港城就真係一個“小區”啦

市區重建從來係睇錢多過睇需要

兩個人又要全部驗
仆你個街驗完又唔係會唔中
集中一堆人驗嘅風險仲大
仆你個街見我哋話唔自願驗就出埋依啲計仔迫我地驗
依家仲要封區唔比你走
驗左先比走

屌你老母真係全心全力去同民意作對

見到觀塘市中心都知市建局真係得啖笑

唔撚是屌區喇
麗港城好撚大

真 5毛賤種 個名又on9

所以拆曬重建GDP 又升
重建劏細間屋賣多幾間，再升

最緊要係起啲得個樣嘅商場
入面賣嘅野同對面商場一鳩樣就得
300米內要有間Adidas/Nike

最平700萬都唔係中產？ 藍籌屋苑嚟㗎喎 沙田 大埔個d細細間係咩

唔爆佢去來玩咩

幾時封關呀屌你老母

半山先叫中產，house叫有錢

有講話信？

原來係咁 我p牌嚟 唔知呢度規矩 我想講我老細至少一億都住緊麗港城

你調轉左
係太多公屋仔唔知價

戇鳩鳩
著防護衣唔包頭有撚用咩
洗頭個時候d細菌入曬眼喇

啱啦屌，麗港城呢兩三年多左勁多大陸人，又勁多人落樓唔戴口罩，抵爆啦

利申 住麗港城，唔係5座住客

連登仔 > 袁國勇

好明顯就係做樣比你睇喇傻系
邊有人著防護衣唔著全套架
笑撚左

呢度個個住獨立屋 一千萬樓睇唔上眼

唔想洗衫姐

觀塘牛屎地方嚟

九龍塘、九龍城、半山、西九先係中產地段

原來係咁

有狗屎姐 牛屎要去新界搵

黃絲幫手做港共應聲蟲都不自知

佢地做咗都唔知仲懶醒以為自己好叻果吓絕

連登仔係公屋入覆緊你話 麗港城唔係中產就唔係中產啦

屌你一講完真係覺得好似

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

又係啲為我獨醒撚

關隻狗咩事

袁國勇唔係去到你屋企樓下，你就覺得佢盡責好醫生。
佢帶一隊狗去你屋企樓下，你就覺得佢係瘟神架啦。
針吉唔到肉唔知痛

調撚轉嚟講 你真身應該係柒婆

元朗直頭未開化

park yoho好靚

住個度

郊野公園？

想同袁大都督講

佢帶狗？

麗港城係咪誰家女友如此開放條女拍相個度？

好mean呀

點解好似爆到好勁但其實每日確診都係得幾十宗？

點解勇仔轉咗呢種口罩？成個甘草米咁

語氣幾似廢老

又要封村了

做咩要講到試下搞鳩？
搞政府屋苑 /居屋 /屋邨其實一直都係政府target黎
一早已經試過同搞緊
未試過係真有錢個啲私人住宅
政府敢搞奧運站啊南昌港島個邊高尚住宅再講啦

影響到佢咩 佢要返狗屋 有人會阻佢咩

一定大獲過ymt Jordan, SSP
袁國勇衣著是病毒載量指標

國安最大

可能人地住緊house呢

N95 高grade 過外科罩

拖咗去初確條隊

直接吐痰出天井
成棟樓唔駛要

會唔會封麗港城..呢期冇好多單..

太古城都搞咗啦

一億唔係中產?

國安李SIR 是你鄰居

係就好，可以日日開門屌佢老母